# Загрузка инстанции бизнес-объекта (БО) по уникальному полю

```
POST /api/v1/boi/load-by-unique-field
Content-Type: application/json
```

Входные данные:

```json
{
  "boCode": "Код бизнес-объекта",
  "uniqueFieldCode": "Код уникального поля бизнес-объекта",
  "fieldValue": "Значение уникального поля"
}
```

Ответ:

```json
{
  "boiId": "Идентификатор инстанции БО",
  "boCode": "Kод БО",
  "state": "Одно из значений: ALL, REMOVED, ARCHIVED, DEV",
  "fieldValues": {
    "код поля 1": "значение поля 1",
    "код поля 2": "значение поля 2",
    "код поля 3": "значение поля 3"
  }
}
```
Значения поля state:

1) **ALL** - Рабочее состояние записи

2) **REMOVED** - Запись удалена

3) **ARCHIVED** - Запись в архиве

4) **DEV** - Запись используется для тестирования процессов
